女朋友又已讀不同！好 L煩！

Dllm

dllmch

你講緊人地女朋友？

不回都煩？

已讀不同即係代表不回 whatsapp and不接聽電話！！

咁又點？一定有野要覆？

如果有感情煩惱不如搵我地傾下

唔好意思借左個位宣傳
點都好，聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

- 分享自 LIHKG
0
0